Pour toutes les figures suivantes, indiquer le nombre d'axe de symétrie puis, lorsqu'ils existent, positionner le (ou les) sur la figure.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[c,1]}},rows={valign={m}},stretch=2,row{1,3}={cmd={\fontsize{80pt}{36pt}\selectfont},fg=black!20}}
  \faDiceThree       & \faChrome          & \faDeviantart      & \faDiaspora        \\
  \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] \\
  \faFan             & \faFirstOrder      & \faGitkraken       & \faGlobe           \\
  \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] & \pointilles[1.5cm] \\
\end{tblr}